====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: quelles sont ses motivations , ses besoins , ses déterminations ses aspirations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

